Title: Gilia ophthalmoides Brand
Description: Maecenas leo odio, condimentum id, luctus nec, molestie sed, justo. Pellentesque viverra pede ac diam. Cras pellentesque volutpat dui.
Image: https://source.unsplash.com/random/?design
Date: 4/4/2021
Keywords: post
Category: Mat Lam Tam
Author: Vinder
Tags: work
Published: true
Background: #a7e6cd
Color: #7232f9
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quis hoc dicit? Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Te ipsum, dignissimum maioribus tuis, voluptasne induxit, ut adolescentulus eriperes P. At modo dixeras nihil in istis rebus esse, quod interesset. Si de re disceptari oportet, nulla mihi tecum, Cato, potest esse dissensio. At iam decimum annum in spelunca iacet. Sit hoc ultimum bonorum, quod nunc a me defenditur; 


	Callipho ad virtutem nihil adiunxit nisi voluptatem, Diodorus vacuitatem doloris.
	Facit enim ille duo seiuncta ultima bonorum, quae ut essent vera, coniungi debuerunt;
	Equidem, sed audistine modo de Carneade?
	Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret.
	Isto modo ne improbos quidem, si essent boni viri.
	Si enim ad populum me vocas, eum.



Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una sola defensa, eaque vehementer. Nec tamen ullo modo summum pecudis bonum et hominis idem mihi videri potest. Et nemo nimium beatus est; A mene tu? Ne vitationem quidem doloris ipsam per se quisquam in rebus expetendis putavit, nisi etiam evitare posset. Negat esse eam, inquit, propter se expetendam. Teneo, inquit, finem illi videri nihil dolere. Hoc est non dividere, sed frangere. 


	Tenent mordicus.
	Hic ego: Pomponius quidem, inquam, noster iocari videtur, et fortasse suo iure.
	Tu quidem reddes;
	Quid enim de amicitia statueris utilitatis causa expetenda vides.
	Optime, inquam.
	Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus.
	Reguli reiciendam;
	Cur igitur, cum de re conveniat, non malumus usitate loqui?
	Erat enim Polemonis.
	Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis?




Murenam te accusante defenderem.

Verum enim diceret, idque Socratem, qui voluptatem nullo
loco numerat, audio dicentem, cibi condimentum esse famem,
potionis sitim.



Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. Quid igitur, inquit, eos responsuros putas? Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus. Et homini, qui ceteris animantibus plurimum praestat, praecipue a natura nihil datum esse dicemus? Nihil acciderat ei, quod nollet, nisi quod anulum, quo delectabatur, in mari abiecerat. Nam et complectitur verbis, quod vult, et dicit plane, quod intellegam; Scaevolam M. Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere? Restinguet citius, si ardentem acceperit. 

Si quae forte-possumus. Duo Reges: constructio interrete. Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret? Ratio quidem vestra sic cogit. Scrupulum, inquam, abeunti; Aliena dixit in physicis nec ea ipsa, quae tibi probarentur; Is ita vivebat, ut nulla tam exquisita posset inveniri voluptas, qua non abundaret. Quid de Pythagora? Sed venio ad inconstantiae crimen, ne saepius dicas me aberrare; Hanc se tuus Epicurus omnino ignorare dicit quam aut qualem esse velint qui honestate summum bonum metiantur. 

Vitae autem degendae ratio maxime quidem illis placuit quieta. Primum cur ista res digna odio est, nisi quod est turpis? Haec dicuntur fortasse ieiunius; Cave putes quicquam esse verius. Quo modo autem optimum, si bonum praeterea nullum est? Nunc vero a primo quidem mirabiliter occulta natura est nec perspici nec cognosci potest. 

An me, inquam, nisi te audire vellem, censes haec dicturum fuisse? Age nunc isti doceant, vel tu potius quis enim ista melius? Quantum Aristoxeni ingenium consumptum videmus in musicis? Ita multa dicunt, quae vix intellegam. Sed quae tandem ista ratio est? Quonam modo? Semper enim ita adsumit aliquid, ut ea, quae prima dederit, non deserat. Quippe: habes enim a rhetoribus; 

Conclusum est enim contra Cyrenaicos satis acute, nihil ad Epicurum. Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; Et si turpitudinem fugimus in statu et motu corporis, quid est cur pulchritudinem non sequamur? Ac tamen hic mallet non dolere. An eum locum libenter invisit, ubi Demosthenes et Aeschines inter se decertare soliti sunt? Cur ipse Pythagoras et Aegyptum lustravit et Persarum magos adiit? Scisse enim te quis coarguere possit? Cyrenaici quidem non recusant; 


	Re mihi non aeque satisfacit, et quidem locis pluribus.
	Octavio fuit, cum illam severitatem in eo filio adhibuit, quem in adoptionem D.
	In eo autem voluptas omnium Latine loquentium more ponitur, cum percipitur ea, quae sensum aliquem moveat, iucunditas.



Te enim iudicem aequum puto, modo quae dicat ille bene noris. Quos quidem tibi studiose et diligenter tractandos magnopere censeo. An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod. Quis istud possit, inquit, negare? Sed fac ista esse non inportuna; Esse enim, nisi eris, non potes. Ita fit cum gravior, tum etiam splendidior oratio. Bestiarum vero nullum iudicium puto. Qui autem esse poteris, nisi te amor ipse ceperit? 

Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a Cyro extructum rogum pertulisset. Quodsi, ne quo incommodo afficiare, non relinques amicum, tamen, ne sine fructu alligatus sis, ut moriatur optabis. Dempta enim aeternitate nihilo beatior Iuppiter quam Epicurus; Stoici autem, quod finem bonorum in una virtute ponunt, similes sunt illorum; Itaque nostrum est-quod nostrum dico, artis est-ad ea principia, quae accepimus. Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria. 


	Nam cui proposito sit conservatio sui, necesse est huic partes quoque sui caras suo genere laudabiles.




	Coniunctio autem cum honestate vel voluptatis vel non dolendi id ipsum honestum, quod amplecti vult, id efficit turpe.




Quae autem natura suae primae institutionis oblita est?

Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus
illinc.



Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Sed est forma eius disciplinae, sicut fere ceterarum, triplex: una pars est naturae, disserendi altera, vivendi tertia. Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem; Fortasse id optimum, sed ubi illud: Plus semper voluptatis? Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Id quaeris, inquam, in quo, utrum respondero, verses te huc atque illuc necesse est. Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; 


	Paulum, cum regem Persem captum adduceret, eodem flumine invectio?
	Non est igitur voluptas bonum.
	Verum hoc loco sumo verbis his eandem certe vim voluptatis Epicurum nosse quam ceteros.
	An potest, inquit ille, quicquam esse suavius quam nihil dolere?
	Si mala non sunt, iacet omnis ratio Peripateticorum.
	Hosne igitur laudas et hanc eorum, inquam, sententiam sequi nos censes oportere?




	Quamquam non negatis nos intellegere quid sit voluptas, sed quid ille dicat.
	Sed tamen est aliquid, quod nobis non liceat, liceat illis.
	Verum tamen cum de rebus grandioribus dicas, ipsae res verba rapiunt;




	Tubulo putas dicere?
	Si quicquam extra virtutem habeatur in bonis.
	Magna laus.
	Ex ea difficultate illae fallaciloquae, ut ait Accius, malitiae natae sunt.
	Contineo me ab exemplis.
	Esse enim, nisi eris, non potes.
	Stoici scilicet.
	Illud mihi a te nimium festinanter dictum videtur, sapientis omnis esse semper beatos;




